Dieses Skript kannst Du verwenden, um damit einen Computer mit Linux Mint und den wichtigsten Programmen und Einstellungen automatisiert zu installieren. Weitere Informationen sind im Wiki unter https://wiki.computertruhe.de/Instandsetzung_der_Hardware#Installation

## Verwenden des linux_mint.sh Skriptes

(Was muss ich tun, wenn ich es zur automatisierten Installation verwenden möchte - Schritt für Schritt)